腦筋轉轉轉之淫賤咸濕IQ題

有一日有個大波妹俾人咸豬手，到底個犯人摸咗佢邊度呢

大波

豬手

你老母個閪到

頭髮
因為 無髮可收色的一對手

錯哂啦

冇人估睇嚟大家覺得我啲iq題難度太高

咸豬手, 但大波妹非處女, 所以個犯人坐時光機返左去大波妹幼稚園果時, 摸落個處女膜到

朱咪咪

巴打有潛力同我合作做個創意台新組合

睇嚟大家需要啲時間，一個月後開估啦

你老母依個月一定好忙

btw 成一個月後先開估, 麻煩叫返我入黎, 我完全冇諗過自己居然估錯

咁易估中你就同我同lv啦

開估先知同你同唔同lvl 先係好事

好！答案係南乳豬手

屌你南乳豬手都唔俾，你班友係咪妒忌我呢個才子

男乳

大波妹呀

[IQ副學士]超低能勁搞笑聖誕特別版IQ+EQ題

延伸閱讀